【野外露出】活春宮被瘋傳 女無顏見江東父老

英國近日瘋傳一段影片，有一對男女在賽馬場外的一處草地上，大膽野外露出做愛，還採「騎馬姿」，據悉片中女主角知悉狀況後，對朋友透露自己已無顏見江東父老。
據英國《太陽報》報導，相信影片拍攝地點在蘇格蘭的一處賽馬場，影片中的女主角是22歲女子桑格(Marissa Sonkur)，她當時去看賽馬，並到啤酒攤喝酒，沒想到和這名男主角好上，兩人就在賽馬場外「騎馬」，過程更被拍了下來。
桑格事後向朋友表示，當她看到這段影片被瘋傳後，真的是「玻璃心碎」，她現在心情非常沮喪。桑格說，她相信家人都看過這段影片，她現在無法面對父母和阿嬤，無顏面對江東父老，她最近這些日子都借住朋友家。桑格也說，當時她喝醉酒，並想和這名男子有「私人時間」，她也稱可能是男子的朋友尾隨他們，但她在不知情的情況下被拍了這段性愛影片。
台灣網友表示：「反正她也沒必要面對江東...」、「這就是一個活生生教育，教育女生多愛自己，發生這種事情往往被笑的都是女生。」、「怎麼男的一副像被強了一樣。」、「強大的訓獸師。」（施旖婕／綜合外電報導）

瘋傳

瘋傳永遠都。。。。。。

連登係咪內聯網黎
網上瘋傳都冇連登份

留名
過一年應該有片